認真，有冇人覺得九龍塘站開始至黃埔都有刺喉鼻感覺？？

頭先親身試坐
覺得有呢啲唔舒服感覺
唔通好似傳聞咁講周圍飄

全港一齊吸毒
包括藍屍同除裝警犬